有冇人用緊smartone 1000mb 速度如何?

有冇人用緊smartone 1000mb 速度如何?

打機 / bt / 等等....

一直用開hkbn, 唔知轉唔轉第2間好, 但又怕速度唔掂

Smt 咪行hkbn...

無錯..

smt 行hkbn 唔等於佢比你條線足頻寬架麻, 間間都係行光纖架啦, 佢分比你d resource 可以唔一樣架麻

出海可以限制麻

幾錢先...

有無smartone sales
用緊hkbn想轉
8月到期
pccw唔洗sell我